[傾計App] HowsYourDate [過幾日有得 send 限時圖片啦] [6]

特別提醒：
請勿性擾騷男／女性user，封鎖帳號之後唔會解鎖

距離聖誕仲有唔夠30日 希望大家可以早日搵到男女朋友

黎緊新版本(呢個星期會盡量完成)：
1. 限時發送圖片(5秒)
2. 唔會再食message

Feature:

- 每日只可以抽一個異性出黎傾計，或者等人地抽你出黎 (必定係12小時曾經登入過既人)

- 可以抽同性朋友，亦都可以防止同性朋友抽到自己

- 如果覺得太多人搵，可以開啟防止打擾功能，唔會再有人match到你

- App 有內置頭像，無得上傳自己頭像，玩之前請準備好中伏既心態

- 唔洗任何相／facebook，只需要你既名，年齡，地區 就可以註冊到帳號

- 無voice message

- 每日可以更新你果一日既心情，希望增加話題之餘，亦都可以俾對方多d關心自己

- 一開始唔建議大家交換相，希望大家傾左計了解下，當識多個朋友

IOS 傳送門：

ANDROID 傳送門：

希望大家有時間可以係app store／google play俾個5* 我地
如果有咩需要admin 協助，可以telegram 我： howsyourdate_official

舊post(1)：
舊post(2)：
舊post(3)：
舊post(4)：
舊post(5)：

android 既大家 如果有彈app

可唔可以講下禁左d 咩會彈 / 留低你android version / 電話model

多謝方杖

個app有啲食電

加油 比啲信心你

lm 聖誕祝大家好運

更新完sd張cat girl圖比佢就唔會咁

我都唔想 但你真係唔識同人延續話題

大佬唔好咁痴線啦

唔岩咪下個囉 咁認真做咩

會唔會係你唔比機會我提起你既興趣呢

Are you kidding me???????

你覺得人地唔比機會你

咁你依家係到jer 住人做乜

你本書有無教你做人唔好做到咁醜怪

人地唔想同你傾 你咪同第二個傾囉

你咁做只會令人厭惡

已經del咗個app

唔好再睇呢啲書啦 會壞腦架

lau ming

Del左app
希望以後唔使再裝返

就係想啲無心玩呢個app既絲打del app

我都開始唔想覆msg
班女女仲要無雙咁玩法應該更甚
我都寧願出黎講呢好過打字覆

約出黎有幾難。 。

發展到先係難

冇有得開個po專傾玩交友app

唔小心激嬲左個絲打...
道左歉，唔夠膽再搵佢
怕煩到人
利申好怕煩

咩事

大帥哥好好睇 我決定睇完先再寫code

達哥

好低質wor

誤會左個絲打
唔知佢而家點諗
不過算啦識左唔係好耐，怪就怪自己鑊左
又少個朋友

好耐之前有個人講
玩得app 由識到拍拖, 係需要過到重重難關

第一關, match到對方 / 現實相識
第二關, 互相交流 (密度, 深度)
第三關, 交換相 (互相都接受到的樣貌) / 現實識直接skip咗這一關
第四關, 第一次約會
第五關, 第一次約會後的私下交流
第六關, 第二三四...次約會
第七關, 第二三四...次約會的私下交流
第八關, 最後的約會直接改變 / 確認關係

雖然我列了八關, 但每關都需要兩人一齊pass才代表成功, 而四至八可以一關過 (有人只見一次就啱feel直接開始)

但是, 創業難守業更難

感情維繫到結婚, 白頭到老有更多關要過

多謝方丈

私下交流即係咩

點解成日server failed

第三關卡關

因為我試緊野 所以不斷開關
試完了

womansplaining

絲打唔洗咁認真架
依啲人佢唔想同你傾咪搵我傾囉

推

已經有兩個Yo我先嘅女user傾咗衫兩句之後就已經畀人Del咗
相反，自己配對返嚟嗰啲女user，就傾咗幾日去到而家都仲傾緊

有冇人真係識到另一半

之前見過有幾位成功咗

佢係咪姓方 K 字頭

短訊, 電話, 一切只有2個人傾計的方法

即係只係約完第一次仲可以keep住傾計啦

網上見到這故事分享給你們

別錯過, 無人知道誰是你的Mr. right, 在摘花的經驗裏得知
機會不等人

本身諗住覆個新match
點知手快快send左畀個傾左幾日幾好傾嘅 之後佢就無理過我啦

除非唔係啦

咁傾落去都冇意思啦

唔知佢姓咩 係k字頭

咁可能佢真係純粹想傾計 如果唔介意純傾計咪可以繼續
如果係想認識到另一伴/著重於發展關係咪搵過個
巴絲都一樣架姐 有時只係想傾下計 初初都唔介意比對方睇完相 但有時對方睇完相就無再理自己 都會自卑下架嘛 只係想收工/放學/食完飯無野做搵人傾下閒計既話 乜都唔比咪幾好

理得佢男定女，一直唔出，
多數係搵人zip時間，0意向去發展

仆街 有可能係我同學嚟 好撚痴線條友 讀書果時全班女都flirt過

舉報pls
送quota x 10

徵designer [app+website]
黎緊打算寫美食blogger app for 拍拖記錄/搵好野食

個人認為幾有發展潛能

有興趣pm 我

已經封左佢帳號了 感謝舉報 送左十次Quota 俾你
個app 係唔會俾美容/援交有生存空間

我都想舉報 應該係微信雞d fd黎 點做? 佢一黎就比whatapp我 傾都冇傾過

report 左個 佢個名叫小可 whatapp張相一睇就知係大陸雞 估唔到佢地連呢個app都唔放過

岩岩就係封左個小可

講多少少 個app主力除左俾人分享食店介紹
仲會做埋 情侶記錄...可以記錄你地拍拖去過咩餐廳 去左幾多次

覺得幾有意義 眼見身邊朋友拍拖都係由女方私下mark note

好似幾正，支持

好呀想睇人真心介紹 ig foodie太多收咗錢既打手 而家垃圾都一堆人湧去食 想搵野食又唔知信邊個好

做咩呢幾日match 既絲打都唔回 平時hi人都會回下 呢兩三日回都唔回

最後個app一堆情侶打手咁點算

然後引進區塊鏈技術記錄所有交往及性交紀錄
咁就可以出去 cap 水了

無啦啦俾人add hi完又冇下句

想問各位巴打 你地大約識幾耐先會flirt去增加好感，
我同佢識左差不多一星期，會唔會太快，好怕有種好chur 既感覺

會

直到對你有好感嗰陣

傾到一星期當你嬴啦

玩左一個月，一個都keep唔住

個位啱就flirt 我覺得無話幾耐先flirt嘅

有無交換相？

有冇人可以分享下傾成點啊？

傾傾下發覺都係唔識開話題

傾左兩日個女仔都提議wtsapp傾

有無諗過係你問題

唔會交換相齋吹水咪我既問題囉

玩左幾日
每日一match都冇人應機

你點開頭
唔應機嘅佔80%

有冇人試過match到d靚仔靚女唔想再傾落去

無

那有圖
機都唔應點知

有

我成日秒回人
但都係冇用

好自卑

傾傾下 突然唔覆 點解會咁

交換相交換左5個 驚了

點解咁講

全部金鐘m記樣

呢度係連登，好正常丫

仲以為你係巴打
咁點先係正常樣

冇用過hi

巴打一定好靚仔

同個女仔由每日幾句
到呢家keep住傾都成個月
但仲未交換相

無開口問定佢拒絕？

唔敢問..
之前幾個都係換左相一排就斷

你遲啲換又唔會靚仔啲
早啲換下個 總會有一個唔介意你外貌

d 絲打個樣好多都好伏下

玩到悶
每日都要諗新話題去hi 人 或同人傾計

其實遲d都約左佢出黎 一於問下先
唔該巴打

咁啱樓上有個話D巴打好唔掂 你2個互match

同意
有一句懶小小已經唔覆
遲d 可以轉行做sell 橋

唔知佢走出綠帽陰影未

約咗但係仲未交換相咁刺激

試過，仲有驚喜添。。。

原來係佢

首先要match到 暫時未遇到靚仔

係咪無女會主動搵男傾計?成日做主動一方好辛苦，又要諗傾咩

數落有5個，唔搵佢真係唔搵返我，但都難怪，絲打每日都咁多match ,過多一排刪曬去由頭嚟過

有架 有女仔主動配過我ADD我傾計 不過傾左好似4定5日到佢話轉Whatsapp方便傾計拎左我相就無搵我了

同意得自己做主動，日日要諗新話題知唔知好辛苦

佢地咁做 因為唔想好似你個名...

唔交換相咪得 有伏齊齊中

無所謂啦 當有絲陪我傾幾日閒計都唔錯呀 起身見到有人問你返工未呀 放工又會問下你做緊咩呀 個幾日係幾開心架 好似有個好朋友KEEP住搵你咁

[member]除非有feel 或者岩傾
唔係連傾都唔想傾
[member]

有時覺得如果唔啱傾乾脆，唔覆或者del咗我重好
覆得hea真係令人好頹

a撚gree

十個女有9點都係咁

係 我都交換咗相 都有keep住傾
但當我唔搵佢 佢就真係唔會再搵我
大家冇意慾傾 咁樣落去冇意思
每次我都認真覆
每日嘅match 就係睇下自己運氣

唔傾啦 都唔覆既

好多對方都比較被動
自己主動又驚麻煩到對方
加上自己又唔係咁識傾計

玩咗大半個月 個個都係傾一日就無咗

有料 想問巴打O幾

巴打對像會唔會自動問下野？
配左個絲一個星期左右，之前都多d野講下，但係開始變你問我答，其實我都想keep 住，不過d絲可唔可以主動下 編劇都諗唔到禁多故仔喇

係個app度識左2個絲打
本身都幾好傾
出到黎就中左伏
有d呢比完張相佢就冇哂下文
同埋好多都係hi完佢又唔覆人
睇黎我都係要做中華英雄

遇到個靚仔巴打 條件又幾好 但應該冇機會發展

有相俾都算係咁 我直情係無一個可以傾超過一日

一個星期就開始

點解既

ching 有料我傾咗咁多個都撞唔到個啱嘅 你一個星期就搞店

有樣既app，女仔見你唔靚仔唔睬你都算

呢個app，唔見樣，一樣可以港女上身。
總之你唔開話題就係你悶，無誠意
工作低賤咪block 7你囉
興趣唔岩咪block 7你囉 （但明明profile填好左，又match左理想興趣，但點解事實係錯左既？）
工作忙，好多會開，覆唔切。不如直接話仔多啦。有心識新朋友，早午晚開一開app傾一兩句真係咁難呀？

我心照明月，明月照溝渠

利申，玩多兩日都係咁就剷，玩cmb都無咁嬲

Cmb都好伏

起碼有相望下先。依度連問下都死
同埋cmb我反而有計傾，呢度就...

我match 女仔興趣係行山，
然後問佢地係咪成日行，行開邊到etc，
好多答我其實唔係咁鐘意行，好少行etc,
心諗做乜鳩，唔行既就唔好寫上興趣到啦

自己條件又唔係好 唔想阻住佢

冇個傾超過兩日, 你唔主動再搵佢地傾, 佢地唔會主動搵翻你

可能我個人講野唔夠有趣

有咩令到你覺得佢條件好？

個個巴打都咁講

一樣

人地可能無介意，點解咁睇低自己呀

開一堆topic, 傾四五十句傾完,
唔通又要我開？

你唔開咪下一個巴打繼續開 不停Loop

快啲搵番人先喇，到真係無咗就喊都無謂

啲女覺得溝通 男方應該單向主動搵續話題, 覺得自己冇責任

自己老實覺得, 真心覺得有條件嘅男都唔需要係app咁主動, 啲女剩係等人超主動, 迫男嘅平均心態都要狗衝型

利申：毒撚又唔夠主動

個絲打冇興趣傾咪下一個囉

有話題傾嘅時候, 其實感覺雙方都投入, 但每次都要男方搵話題就

可能都係demand同supply問題
又可能根本啲女太毒唔知點開話題
又可能心態為等啲仔impress佢

岩晚down
match左2個
2個都係完全唔理我
其實到底應該點開場

冇 時來運到 match大年紀D會易D理你

到底個主動程度要做到幾多
多得制又話厹
少啲女又唔會主動

咁要問啲識到女嘅巴打
睇曬咁多個post 冇乜絲打講過呢樣嘢
盡咗力就算 當打機

巴打，大家玩法一樣，你search開咩年齡層？？

就快要配男人 配女真係打沉自己

主動成點先會比人話狗公？

我意思係玩得依啲app都幾難比人話狗公
定係大家對狗公定義活唔同

呢句可唔可以代入大多數女性？

如果好flirt 不斷flirt 會感覺似狗公

我因為呢個app匿名先會玩 亦係第一次玩交友app 點解d女仔好似ai咁 一問一答 頂唔順 del左

巴打驅風開?

都岩既

Admin呢幾日唔喺度嘅

請問delete左會唔會又match番？

同樣年齡囉，巴打你呢？
純粹自己好鐘意行山，
想識既人都有共同話題同興趣，
點知配親都係依班興趣懶係又文又武但咩都唔係既港女，

就好似話自己鐘意音樂，不過我無平時無聽

feel到啲仔已經灰曬機 而家冇曬match

夠喇

過左秋天，連入冬都黎緊，有d忙到連行山旺季都未開始行。。。。。行得既原來只係郊遊hea行，search 行山既女都傾唔到兩句

唔想覆就del啦

慘

點解唔del...？

成日都係玩你問我答咁

係咪二個星期已經係樽頸位
又一個開始無野講

冇見過面交換過相?

純粹match到個鐘意又失蹤，又match新match到悶

見好多人都好快約咁，我通常傾夠一個月先約

認真 好多條件好嘅都識唔到女仔 我啲表哥個個三十幾 揸住層供完嘅私樓都係單身

其實唔洗理人點睇 做返真正嘅自己最好

笑死

依家match完唔講野
好似我揀人咁
原來揀人既感覺係咁既
唔怪之得啲絲打唔理我

基本上係睇運數，睇下邊位絲打願意開口

撚狗

講笑，其實係我無時間同心情傾計住

講笑，但當你入到去見到有好多人揀既時候原來真係會覺得多一個唔多，少一個都唔少

跟本依d係雙向既
match 10個絲 做哂功課睇哂佢tag既興趣而諗哂要講既話題
但個個都你問我答咁
到match到第十一個 都會心諗是9但啦 match到都放一排先chat 就算

yes 攰就抖下先再玩
hea玩根本無意思

無 覺得對方只係想r水吹其實

覺得我同佢就算傾左一個月都唔會約出黎

啱feel既真係唔好拖太耐啦

其實點解唔會約出黎
傾得岩feel既唔係應該早d搵個時候約出黎去相處下
真係岩feel既就繼續
真係唔岩feel既咪下個囉
拖成個月先出先發覺唔岩價值觀又好，外貌協會都好(我宜家有個仲誇張話要拖到CNY ...)
之後先棄真係嘥大家心機同時間

ps 希望你會見到 我已經覆你覆到灰機

而家啲後生女讀緊書又返得多part time
之前有個幾鐘意，但要約到成個月後先得閒
最後淡咗呱…
而家有幾個返緊學又準備project同exam
完全感受到要係「啱既時間」遇到啱既人既重要

配對到d 個名同自介打123既人
成日哂鳩我quotas

唔岩傾咪del囉
人地主動講野又嫌人煩
唔主動又話d男仔被動

今晚半夜會更新
聽朝起身可以去app store 更新

今個版本：
- 限時5秒圖片
- 記錄 [被配對/被刪除]

下個版本 :
- Delete message
- 入Remark
- 未諗到有咩新野加

合理 btw 其實啲絲打咩樣多

我果個真係純粹揾水吹咋
佢唔會約我我應該都唔會約佢
利申 絲

thx方丈大人

古乳有云 “時間，就像乳溝一樣，擠一擠就有 “
係覺得傾得埋既 點忙到好 我真係唔介意食餐m記邊食邊講 因爲重點都唔係食野度嘛 最多咪阻你一個半個鐘
希望d人真係唔好再拖 拖幾個月先知唔岩既真係嘥大家時間

我見過一個相only，18歲以下正常樣
聽其他巴打講有啲幾伏下，我諗依啲係睇運啦

玩到想match巴打吹下水 點睇

咁我解male block

其他巴打come join us 與其比啲女hea鳩 不如同巴打一齊吹水

咁我又同佢住得好遠既

未準備好姐

有啲野想反映下 不過個玩法似乎會改咗好多

玩咗一段時間 其實唔太想每日一個randomly match
好多時match到對方個profile唔寫野 得一兩句唔知點開題既intro 又或者啲興趣唔係自己識既
就唔會想主動同佢say hi

係度諗緊 如果每日既matching
男女雙方都可以多幾個人選擇 姐可能一抽可以抽到五個user 之後再五揀一嚟傾計
咁樣會唔會好啲
因為始終自己揀得落手既 都係對佢profile有興趣
又或者可能五舊屎入面比較香啲

感覺好過而家冇得揀 花心機落去傾得個吉
雖然以上做法未必包長傾到 但好似會gur啲

利申 9up

之後都無match到比果個好

agger
有時被人抽中我，因為我profile寫既嘢，我都覺得浪費咗對方個機會

我同佢都住得好遠我亦final緊 都有約出嚟

下個更可愛中，好似係

無緣份

抽到個幾好傾

唔會既，佢哋好快有人搵架啦

忍唔住想分享多少少個人見解
利申定先係作為女user既角度睇

諗好耐點解成日會變咗你問我答
我諗因為好多人將intro當咗whatsapp status咁打
見過好多都打句歌詞呀詩句呀外文生字呀等等
鬼知你想點咩
好啦問完你 「你個intro有咩意思架」
問完然後就沒有然後了

再唔係就去返你問我答環節
「返緊工定讀緊書？」
「返咩工/讀咩科呀」

你唔問到悶我都答到悶啦 其實唔止你一個咁問
點解人地唔覆機 就係因為答得太多次唔想再講

留意到自己會同啲intro打得較詳細既user傾耐啲 前提係我有興趣啦當然
同埋同呢啲人傾計會skip你問我答 舒服好多

大家可以試下寫多啲自己既野 睇下會唔會好啲

會特登打咁多野係因為我唔想再答啦

五揀一呢個idea 好好 又夠gimmick下個版本出
無咩送俾你，唯有送20個Quota 俾你
tg me

可以有得選擇開返隨機嗎
利申，選擇困難症

其實個人有創意小小都唔會您問我答

小提議：如果match 左個人講左幾句都唔覆可唔可以比番個quota

已經match 左幾個絲打開左話題但唔覆

忙呀？

extra抽果啲有無得揀？

忙都唔會12個鐘都唔覆

你岩

玩左咁耐 都無一個可以約到出黎
好難岩傾
有時d絲打 回覆得1999 我可以講咩

send 圖之前可唔可以多個confirm 制
好易錯手send 左

Match做運動既同刪走eating ，係咪最低機會率遇到肥婆

ching有心理陰影？

咪咁啦有女仔食極唔肥架ching

好可惜我遇到既大部分都冇乜創意

多謝方丈先
等你出咗新版再搵你找數

cmb好好多。起碼見到樣 呢到識過三個絲打，話自己正常樣，交換咗相後 有個仲好似男人

有冇人收到message 果陣會repeat 左同一句？

An長按msg會fc

有冇試過收到repeat message

吳國

另外An開emoji menu後揀back會退出chat list

Gif圖係咪都send到咁？

有 我仲以為佢炸我機 個畫面一直彈重覆果句 出咗chat入返就冇事

盡快fix 研究緊

揾到個岩傾既唔想再同新match既講咁多

難得揾到個岩傾
明知對方係齋吹水既其實都會想keep落去
始終自己性格現實都難揾到岩傾既人
但有時又諗 呢段關係好薄弱好似隨時就會無咁
就覺得好攰 好想一直都keep住但捉唔繄既感覺
覺得如果有一日我地斷左我一定會好sad

緣來緣去
你同真實朋友都唔會日日傾日日見啦
更何況一個網友？
你係想keep既
節日一句祝福 間中問候下分享下
人地就自然會記得同維繫關係

遇到呢個之前都有個岩傾既
佢果時都有約我但覺得太快
就淡左 無再揾大家
到依家呢個覺得好正人君子咁
就會想見下佢咁
不過算啦 可能見完段關係都會斷
可能維持現狀對大家先係最好

me?

試下你約佢囉

有冇得backup record 要換手機..

u進取啲

換左新手機之後tg 我幫你過晒落去

howsyourdate_official

想買package買唔到load唔到

an機 更新完之後一禁實個對話就彈app

玩到頹 一換相真係中哂伏

連續4 5日match 人都唔覆係咪玩法
之前都唔會嫁 係咪有bug match 左d棄左app既人

以為好好傾 點知一交換相見到樣就mood到無埋
所以我建議大家絲打又好巴打都好 索性相都唔換直接出黎飯局見

我反而玩CMB玩咗成兩個星期都未match到任何人

係咪有過唔好既經歷😂

今晚update 會fix 返大量既bug
for android

試過，真心刺激

但唔知對方有無當我係伏

an機出唔到emoji

tg me
howsyourdate_official

10點左右 an機有更新
fix 晒所有問題

IOS 等星期二Apple 審批

唔係🤔佢係第一個傾到約出街嘅

有個傾得好投契 約過出黎ge絲打消失左
係咪del左app喇

無乜人過到第8關，因為男人唔表白。女人無安全感斬欖。

其實都預左女仔唔主動

仲激過俄羅斯輪盤
我就未換過相嘅唔知究竟有幾唔掂
題外話 9月果時啲女都正常啲 match咗都會回 中間斷咗冇玩 月頭玩返 啲女十問九唔應

人地純粹搵人吹水，偏偏我就上咗心
好想斬䌫唔傾喇 :

冇tg可以點
有冇得直接舊機過d file去新機黎backup

未見面就諗表白？？咩玩法？？

中咗bug 更新完用quote會不停彈app

tg 我ok?

我覺得你點點點既髮型幾好睇
唔整都無計

出到嚟先頹大家都好慘

有冇27~30歲 高過一米八既巴打想識位好幽默既女user

利申：幫一位17x 既女user 搵伴侶
有既tg 我

成日Dead air諗唔到有咩好傾之後就keep唔到落去

熄左再開 再熄再開 通知會重複左？

ok 依家fix

難得識到個樣靚身材正 五官好似架妹既女仔
一開始仲要係佢做主動搵我先 傾左幾日都幾岩傾
大家又有共同興趣 都係中意打機同睇動漫
點知一交換完相佢就DEL左我 現實真係殘酷

女user 玩咗一個禮拜得一個人同我講嘢.........

冇人match你咩

你個野壞左啊

其實呢個app會唔會仲慘 傾左一排開始有d感情 跟住交換相再 發現比人del左 仲傷心 發現現實真係咁殘酷

現實係咁架啦 你揀人人揀你

個原意係好 大家冇樣睇 同樣起步點 但最後都係睇樣

自己被del係會收到通知?

岩岩check 過無事
介唔介意tg 我俾多少少資料我

應該唔會 你可以係設定check 下你有冇block 左男性
或者你tg 我幫你睇下

正常女user 應該一日幾個match

方丈大人
是咪冇tg就冇backup架喇

唉，算9數啦，玩玩吓真係玩到心灰

你有一個新的配對係咪姐係人地match左你

本身原意係先交心
不過好多巴絲睇完相就卻步
其實係咪真係咁差？
利申，未換過相

高登緣份計match過 有啲真係唔掂
咁比你搵到個啱傾 但樣麻麻 你會唔會接受 老老實實
利申：未換過相 唯一肯應機果個好似對我冇興趣

我都係之前一日幾個match 而家冇曬人咁
係咪大家都放棄曬人生

試下轉下個criteria

見過三個，三個都唔想再聯絡

我覺得呢啲假設性問題好難答

我淨係想有個女仔同我傾下計 唔知係點個個都好似ai咁一句起兩句止好冇引

same

都唔好話睇樣 揾左個話題傾 傾緊第一句都已經feel到佢地唔想覆咁

其實講到尾 我都係唔識點算展開激情對話

已經好努力氹佢地講野 但佢地係hea覆定唔知咩 係咪玩得太耐麻木曬？ 全部覆得一兩隻字想點傾落去

Same 玩到好攰

我已經唔係外貌協會，但都要睇落順眼掛
不過覺得睇完相就唔理人好仆街，結果都仲有覆下人

你巴定絲

有冇絲打傾下計 自問樣同身材都唔算好差 但係圈子真係冇女仔

Tg?

我係絲

[member玩左一排好多都係你問我答，半放棄 [/member]

做咩咁諗唔開?

啱啱分左手想同一個女仔傾下計咋

你驚好多人妖搵你好過喇...

我圈子都冇男仔

咁你同樓上果位巴打就match喇，把握機會

記得上面嗰個一係巴，一係假膠
睇路。

我都係想有個女仔可以係翻女仔嘅角度同我傾下啫 唔好咁對我啦

乞番嚟無幸福呀

一直係到諗住個女仔好辛苦...想同異性傾下計分下心啫

係咁叫春，我係女都唔add你喇

又啱 係時候真係收下皮

有個傾完頭兩句又唔再應即係點?自問講野都正正常常好多都拎到電話轉whatsapp傾

自問樣唔差
呢句真係要列入連登十大不可信

我強烈建議D人一有少少吊高就DEL,大家都團結D,建立呢個風氣,唔好浪費大家時間

爸打ok ？

講真性格同樣真係why not both架喎
差在你著重性格定樣多啲既啫
極端例子
你唔會想要個聖人性格但毀容既人
同時亦唔會想要男神女神樣但仆街性格
每個人把尺唔同，想要既比重唔同
我覺得唔使為自己睇對方樣覺得guilty
如果對方覺得你唔掂，對方都無錯，你咪pass囉

不過真心，出黎見人執下個樣啦
個樣天生靚唔靚無得變，但至少清潔企理先啦
爛面既好心執下，唔係真係對住食飯都唔開胃

發覺每開一次app notification就彈一次xxx刪了你

notifications 會show 咩

Yesssss ios 左下個個燈icon會顯示邊個del左你

點解無人覆

小小建議
match setting嗰度可唔可以揀唔俾某啲age group match
試過比23至26 同 45以上既match過 自己真係冇興趣 又唔好意思唔覆
好似嘥咗人quota

唔洗唔好意思
直接唔理/ del啦，你覆會畀個假的希望人，又辛苦自己

Move on la
就算你而家搵到都係水泡心態，到最後又傷多次。

其實真係傾到心灰意懶
本身傾得好地地 交換完相就
明明我已經話睇完一定後悔
又係你話唔緊要 大家都係咁柒 點知就
做個朋友都睇樣 咁係咩時候先唔睇樣
我都係想識下朋友 吹下水姐
到底我幾時先可以del哂啲交友app

傾咗半個月左右,見幾啱咁 想見下
點知佢話冇自信,覺得太快…
其實都差唔多講到冇乜好講…始終日日生活都係差唔多咁 可能又係就咁就冇咗…

自問靚女絲 會正常講嘢 唔係一問一答 但好多巴打未交換相就唔見咗

其實係學歷水平真係高定女仔高學歷既先用呢d apps
好似match親都起碼大學畢業，我好驚d學歷高既絲，而且對大學生無好感，有一半以上一聽到個職業就知又一個大學浸過
好想過濾晒高學歷，佢地好易扯到去d所謂" 上進心"，即刻想叫收皮

大學都叫高學歷咩？
整個高歷button都好

想知有冇人真係用呢個app識到男/女朋友 可唔可以俾少少希望我

調翻轉
有無方法match 到你

今時今日大家畢業有幾出奇

你個名好好笑

靚仔靚女？

有追post嘅話其實都幾多
但失敗例子更多

肥矮窮毒柒
其實我覺得一開始keep住個心態隨緣，唔使傾幾句就上晒心，有時啲嘢真係講timing

我同佢都係正常樣

巴打高唔高先？你嗰時同佢傾偈係咪都係keep住做主動？
感覺早幾個月前易玩啲

煩過狗 男人老狗成撚日傷春悲秋喊苦喊忽

我認同 換過唔少相 就算樣無feel我都會keep住做frd 交心傾計唔講樣 好多樣貌唔討好嘅絲打都好識開解人 有啲文學造詣仲好掂

搵過第二個啦 無自信嘅儒夫 執到都喊三聲

你地到左講到無野好講個period，會點做

約出黎啦 仲等

可唔可以del人前留一句俾佢嫁

上一次幾時呀 太近就唔好咁chur 就christmas唔係唔約多次呀

Pm

其實我揀左個類criteria既人 可唔可以個類先match返我
最起碼年齡先
屌你 我明明揀31-37既人 但成日有d 18-22 match我
個d完全唔想應佢

睇到自問靚女絲 見到就想笑

琴晚都有個自問樣唔差，但死魚眼

一個星期?! 一傾鍾情呀

絲
極幸運地識到男朋友

其實好似話玩交友 app 要盡快約出黎
通常拖耐就好易完

唔係。相認失敗

都係 不過唔係見左就得 都好睇見完仲有無feel

見左面？定交換相？

佢係呢個post自爆tg, 有相

一日未見到真人都係未知數啦 依家啲美容相機咁勁揪
唔好淨係話“靚女絲” 巴都係咁話 可能張相睇正正常常 真人就係毒L
但以上都唔是重點 你唔知出黎個條友個格衰唔衰 一陣出到黎樣衰又格衰好似karen bb咁就

點解app度sd唔到emoji

android 就去更新
ios 就等聽晚

我試過有過45+既match左無覆 佢都好有心日日send msg黎 所以如果可以set 年齡既limit 可以唔使浪費佢地時間

點解係app都傾得好地地，一換咗whatsapp傾講兩句就唔覆？？？

貓哭老鼠。。。
你block 左佢咪唔使浪費佢時間囉
仲想笑人日日msg比你？

睇黎聖誕節又係一個人過

已經多人應到覆唔撚掂
你地一個二個係咪有mon po知係我黎架

點解咁多人從來冇回過既近排
有一兩個仲del埋...
有d就hea覆

有冇得較女仔一日被match上限? 例如一日最多3match?
又或者整教學 教女仔唔俾人match? 感覺好多人唔知...(最近有d都唔係連登絲打)
樂觀d睇係d人傾緊幾個岩..所以唔覆...
但從來無覆過既情況keep左兩個禮拜 9成係無覆過 (開場白都唔同, 已經唔係開場白悶既問題)

再咁落去巴打人數會下降 自然課金人數都下降

女唔覆機

應該因為見到你張相

其實如果女仔傾緊太多 又知道自己唔會回新match 不如較返唔俾人match
所以建議SET 被MATCH上限...
被MATCH太多 幾好開場白 如果我係女仔都唔得閒理

不過估唔到最近好多日都係無回既人

唔知講咩好…

so mean

係比人match

覺得巴打運氣好勁

match親我啲人都唔會同我講嘢

更新完用dark mode quote 唔到
禁實個對話會彈app
轉番normal 就無事
有無人都係咁？

屌 我一路都研究緊點解會彈app
原來係因為dark mode

android 就去更新
ios 等聽日

有個由9月傾到依家都未換過相 但日日傾 正唔正常

其實都係個d 兩個人都肯講野就唔難
有個其他app識既傾左大半年都未知佢咩樣

咁我都係提議索性一開始就俾人揀prefer個age group者
者係你覺得個45+日日match完再俾人block就無浪費時間？

我係絲...傾咗兩三日，佢都唔算覆好密，已經約咗出黎睇戲，係無換相嘅情況下。

然後睇完戲，都有keep whatsapp，同埋佢都再約出黎行山影相🤔 但覆msg真係好疏，2-3個鐘先覆一次

雖然出黎食飯，知佢個人係靜啲但面對面都有共同話題嘅，雖然佢要考試，但咁樣正唔正常...

其實我對佢有啲feel，但咁樣我唔知放唔放棄好

如果你睇到呢個post而都係對我有feel 就覆我覆密啲啦

如果無feel 我都會繼續同你做朋友 因為我覺得你好好

好葡萄

其實我諗緊係咪我唔夠靚唔夠好...佢唔鐘意我先覆得咁疏 唔想比假希望我😢

有再約你最少唔討厭你 唔洗咁灰心
可能佢真係比較忙，或者唔想hea 覆你先拖住
等下啦

比d信心自己啦

我驚主動啲 又chur 親佢....會覺得我煩
唔主動啲又會無咗

可能揾你攝時間

考緊試就唔好chur人啦，搵d 野做令自己分心啦
但有無咩甜言蜜語先

完全無...其實諗緊佢係真係咁唔識同女仔相處定對我無興趣
或者想再認識多啲先😭 唉 唔想再幫佢諗藉口
連我自己都覺得佢唔鐘意我

你有無適當地示弱睇下佢反應啊
利申：巴打唔太識呢方面

I know your feel

你同佢見咗幾次😢

佢真係好難得係我鐘意 傻傻地 正常樣 又肯聽我講野😢 我想努力試下 唔得做朋友 我都ok😭

將會見第5次

見咁多次都無機咩

覺得有機就唔會放手

根本呢個app係無用既。
有樣睇既app，match到的話即係大家覺得樣唔錯先開始傾到。
呢度無樣睇，全程膽搏膽已經浪費好多時間。

呢度match到，講幾句已經變為一潭死水。最後唔係你剷我就我剷你。因為一定match到，根本唔在乎，今日唔岩傾咪等聽日囉。反之有樣既app，難得亙相match到反而無咁易放棄。

係呢度識既女仔，十個有九個都要我開口，聊乜都可以唔應機。已經搵30-37，都可以「成熟」到咁。不得了，唔講仲以為個個都係Ali。

利申，已剷app，玩其他app都未試過咁灰。

嗚嗚
我希望佢係想慢慢了解同唔識覆機啦😭
你同佢一共傾咗幾耐?

真係好sad 會搵到個啱架 共勉之

夾唔到再分？點解要用時間去衡量可唔可以一齊 ？又唔係結婚

如果單方面付出 真係會好攰 同埋好驚自己煩到佢 但佢keep住見你咁多次 你覺得佢係當咗你朋友定點

絲打 你情況好似我match嘅其中一個人 我日日都屌醒佢叫佢收皮搵下個 其實係咪你黎

睇唔到片拎quota

個chat出左事 同一句瘋狂copy n paste

多謝你既圖片教學 你係好例子黎..

可惜我傾過幾個 佢地都唔知有呢個function...

唔驚依賴左 先發覺中伏？

未見過點會呢 做朋友冇咩所謂既

被人刪左個通知會係點？

ios 等更新
android 就可以直接去更新

日日傾真係會依賴左

Dl左 支持支持
可以搵個街外人R水吹 唔錯唔錯

兩晚聖誕同過年都爆booking

我都唔想，佢地一定有mon po

一家係

可能食左兩啖比50

玩咗呢個apps 兩個月度 想多謝一下樓主
雖然無識到女友 但會繼續玩
分享下自己經歷先
我發覺因為女user一般會同十幾個男user chat 所以好難有餘力做主動 除非佢慢慢篩剩得番少數user 而佢又覺得你啱傾 呢點已經令被動 唔識講嘢嘅巴打們失去機會

因為大部份女user 都好忙 我暫時同3個女user 換個相 我認我衰仔 好外協 所以全部都無想發展嘅念頭 而對方都似對我無興趣 所以想做朋友 但如果日日keep 住chat 又無時間識對像 而且同佢哋又無共同圈子 無理由次次都單獨約

Thx 巴打 真係好方法 今日就試下先

就算未見過 傾得耐有慣性反應
而家仲保持人型 再傾耐d驚變狗俾佢撚

唔係個個人都會依賴既 不嬲都話走就走

我未試過咁
你下次做撚人個個咪得

#xm

點解一定要個年齡range 係set 死左？
唔可以自己較？係個range 既邊緣好尷尬

同d女仔講左幾句野 無啦啦又唔覆

同一個對話不停咁彈出嚟 下個版本會唔會Fix埋

會 apple 審批緊

Match到3個都唔講野

match到個TB 咁又浪費左個機會

我廢 我會

應該鍾意人先會咁

你地每日配對一次 定俾$ 1日配4次

我覺得match得多都無乜用

傾左2日
今日開始cool

IOS 有更新
如果有bug 既話就去update

應該未到鍾意

可能非有內在美

10個有9個厹黎

玩得app既都各懷鬼胎啦

見對方成日冇應我 我都係識做del左好友
係我自己問題

黎緊星期六打算寫

每人每日上限只可以被人match 中2次

[唔計自己match 人]

大家點睇

讚成

同你一樣，但男女調轉

吹水可以有咩鬼胎？
我真心想吹水唔得咩？

利申，無叫過人俾相/換其他app傾

岩，無謂作賤自己

有冇試過將性別/年齡/興趣等同被配對次數做 correlation?

same
只不過係扮工太悶 傾下計會快D到收工

何必呢

睇你呢個留言正評就知答案

我想set反自己個年齡，唔想一個range咁，個range大左d

毒絲通常咩興趣

屌！我都係

點解玩咁耐都未俾女MATCH過 係咪年齡層問題

[

push

我27-30冇乜比絲打match到
想發展嘅我又知點開口

唔知點開口

今日個app好似神神地
又load唔到 又食message

越來越近聖誕

Server failed!!!!!

方丈呢排為左比大家換whatsapp 先成日死ser

俾D膽主動約下人就得既啦

要今晚返去 reboot 部sever 先得
我都覺得有d 怪

識人兩三日就約人地出黎好似好急咁

釣厹行動 正式開始

岩傾既可以既 如果一直玩我問你答既 就唔駛見了

死ser

match到條女個 description話自己有條尾但唔係撚 我真係唔知講咩好

del

好似又死ser

馬尾

重開server 無事了

裝o左個app大概個幾星期, 一次都未畀人match過

女先會比人match 97%

等下
不過match到都唔代表啲乜

等星期六
會改到平均少少 每人最多俾人match 2次

佢個 description係英文既 內容大約係 I was born with tail( but aint d**k)
睇到我r撚爆頭

咁你咪可以問下佢係咩嚟
唔洗諗開場白

佢無應機
同埋我都覺得佢唔係咩正常人
所以del左了

咁就叫唔正常

因為我唔覺得個段野係講笑/笑話
似假膠多 好撚奇怪
同埋同緊兩個女仔都有keep住傾
所以del左佢算

唔識傾計

呢個app可以慢慢學

google無廣告

唔知點解唔肯派

點解要加notification
日日見到比人刪除好開心咩 由佢咪算

岩啦 呢D一早del左佢 唔好浪費時間

我驚你地以為個app 壞左

如果對方唔應你，大家會唔會等一陣再揾？定係直接next?

傾左好耐唔捨得既咪等一陣再揾囉 如果傾得個一兩句就next啦

有d 女user都幾好笑 佢地寫到明想搵人傾下計，當真係傾個陣又唔比個心出黎傾，求其得黎又串

有咩好等？唔係咁賤骨頭呀嘛？

十個有九個都唔會主動應架啦，刪左算。

呢d女唔要都罷

其實第一句就咁hi真係覆嘅意慾不大

串個D多數都係伏黎 千奇唔好約出黎

連hi 都唔覆 我都無意慾去諗話題
d 絲打咪又係覆句hi 之後等人聊

認同

有冇遇過啲好surprise嘅開場白？

如果你intro寫得有趣
人地開場白自然有趣 有得發輝幽默

手足你係巴定絲 原來關鍵在於intro

絲

最憎人intro係Hi / Chat
然後開場白係hello hi 做緊咩
勁無聊

絲打你應機快過個apps果啲好多

係呀 成日秒回人
但無人應我

D仔成日唔應機
消失成日
我block 鳩哂佢地

Del佢老母臭 唔撚洗比機會佢地 現實都咁撚煩 玩app都咁撚串

無錯 都無誠意
用人來攝時間
星期一至五返工時間係咁應
星期六日消失 勁賤

Del 9哂佢地

如果你抽到我 會好開心

唔say hi應該講乜 請教
見d絲十個有一半以上介紹係空白/hi
乜資料背景都唔知, 好啦 我用d心機諗好話題做開場
屌你 點知係唔應機

可能抽到過都未定
咁多女女 抽中特定一個唔係咁易
分享故事 我朋友交換咗相之後被冷淡 之後果個女仔又搵返佢 態度突然轉變

睇下佢intro寫咩興趣
Eg睇戲 可以講下自己最近睇過咩戲

咁賤

絲打,想識你, 可以交換tg嗎? 只係match到一個會成日應機的女 (但佢呢幾日又同其他人一樣好少應, 一日一兩次 唉)

你留TG囉

kit200612155

無樣睇既

改了

可以條女本身有2個chat緊
一個唔理佢or 唔岩
先搵返你朋友

唔出奇
btw你有冇同過巴打換相

有呀 都有正常樣 繼續chat緊

出咗嚟未

未
約過一個
但佢hea覆幾日
就算

約個唔識嘅人出嚟感覺好刺激

你呢 有無約過

keep 住長傾都未有 相都未換過

D巴打好chur
傾左一個鐘已經要換相
好多都ignore

一個鐘未免太快掛 可能以為你積極覆有機會

Chur到唔想再應佢

有冇18-22
想認真match!
呢個年齡層好多人都好唔上心

巴打啱唔啱

絲打幾多歲

23-26

睇下有冇緣match到絲打

match我ok?
利申巴

Match到 要有趣開場白先會應
hi hello 做緊咩 唔想應

做嘢啦望

絲打個username咩字頭?

C

好呀

每個隔完一晚 第日就唔會覆

Hi hello

諗得幾好開場白 俾人無視幾次 自然變返HI / match完算.... hi都唔喇..反正都無人回

yea, 好多絲打已讀不回唉

傾左個禮拜仲換埋相
但約佢話呢排唔得閒
仲大獲係比佢cap左圖
我屌

freequote 按左Watch free video 無反應

近排google 唔派廣告

cap圖有通知㗎？

我覺得開始handle唔到5個女仔

2個都handle唔到了

羨慕你，由無女仔搔係個post同冚世界講自己明明好好條件，到之後有大把女落搭啦，番番來曬命同撚化番呢度無人覆嘅男user，真係以心會友啊

Match唔到

頂你，潤鳩我

今晚開始 每人只可以被match 2次

呢一秒開始更新左

配對時會優先選擇已被配對0~2次既人
每人每日最多被抽中4次

應該呢幾日會有成效

上一個版本 傳送限時圖片 既bug 大部份已經fix 晒upload 左上app store 同google play

黎緊會專心研究下一個版本 入remark + delete message + 抽人時5揀1 + 網頁版

多謝支持

咁樣男女user都公平好多

為增加公平性，配對時會優先搜尋已被配對0-2次的人，每人每天最多只會被配對4次

基於男女比例問題
如果女user 只被match 2次
會唔夠user

姐係女可以4次 男2次?

男女4次
但優先搵左0~2次既人先
真係搵唔到 先會抽2次以上既人

哦

有個唔知算唔算BUG
就係當你開個住APP而你關左螢幕既話
有訊息既時候,通知唔會出現 個螢幕只會開番一陣
要自己手動入番個APP先知道有訊息

對我黎講都係冇用
0次始終都係0次

點解
想識一個正常又想發展既絲打係咁難

傾左成個月，終於約左下星期睇戲食飯

希望有一次好體驗啦

祝你好運 諗咗睇咩戲未

應該傾幾耐先出黎見

一個禮拜

你地配對完會唔會唔理等人同你講野?

呢啲reverse psychology冇用㗎師兄

第一次玩真係唔知點玩 啫係配對完一定要做主動?

現實都要主動啦 更何況係App?

如果你好似上面嗰個乜乜上校咁放風話自己月入50k 有幾叠水 唔主動都得嘅

要靠呢啲去sell自己好可悲 到底現實份人有幾空虛幾無料先要用月入打飛機

月入8k5

但事實證明呢招真係有效

Indeed。

我反而唔想俾人知自己人工
想搵真心，唔想對方因為自己有既物質先鐘意自己

咁癡埋嚟既為咗咩心照啦

窮到得返錢

Aquaman呀

我都想睇 佢甩你底我補上

你地玩 app 玩到去咩階段先會主攻一個唔再識新朋友 ??

真係拖手得米果刻先收手??

工作
讀書
笑話
你可以睇下創意台
有位巴打叫馬丁xxxx
背定幾十個
到時候條女

可唔可以改一改個通知，畀人delete 咗但係清唔到個message 好殘酷

Del左app 冇心機玩

手足 佢係女喎

認真想問 有冇巴絲打約出黎之前會好驚令對方失望
或者冇咩自信
應唔應該自己先講定自己係點 等對方有個心理準備

有無巴打比左相 對方無交換 其實係咪班友男扮女玩野

不了不了
match 10個
10個都話禁左個個興趣其實無興趣

所以話無得自己set range 係好on9既事
23歲男match 簡18~22又唔想match 到太細既
match 到大過佢既又浪費左個機會

遇過有絲match左我唔講野 要我主動出聲先 但佢唔覆之餘仲del埋我

裝左個app 2個月一次都冇比人match過 開埋比男match都係咁

玩到灰哂 唔玩了

tg明明見過d msg兩ticks，今日變返一tick，乜玩法？

唉，我唔搵佢搵又真係唔搵我 ，食係未星期六日真係忙啲？

其實玩同唔玩都係19樣

因為對象唔止得一個

咁上心做乜撚

去之前就講定aa 好似會俾人個感覺好姑寒

點解係咁 error?

好多都會咁做
就算借啲意都會一人俾一次錢

點解唔係下年情人節
得返幾日

下個更可愛

有啲人係完全唔寫自介唔睇自介
寫埋都可以問多次

Your account is disabled

最近都有個巴打約出黎 無換過相
又驚自己中伏 又驚佢覺得中伏

有邊個唔係外貌協會

班人係咪中意回單字 我都係想有d互動啫

唔想傾就咪裝app

有時真係玩到好撚灰

有字咪好囉，有時得emoji嫁咋

呢度有個巴打等緊你

睇唔到啊

呢度大把巴打等你

有啊

有冇可能tg add埋我？

唔通上天真係關左一道門 開另一隻窗
俾人del完之後出現另一位積極既絲打

終於追到live返啦個po

好

聊

啊

認同
即係緣份到左

咁我唯有等吓先啦

做咩喎

hi 得多 已經唔想主動

agree

幾時到我比人主動

唔想主動了

不能同意更多

坦白講match左唔少怪人

都好過match咗幾個好似啞咁嘅唔出聲吖，又浪費咗一次quota啦

就算唔係緣份到
起碼無hea覆係啊好啊
當識多個朋友都幾好

巴打都遇過？ 咁係啲咩

有同傾到交換左whatsapp
問我手機用咩型號
唔覺意講左s8plus，佢以為我用三星block左我
心諗拜金女唔識都擺

唔通用iphone先叫有錢咩

有d女好勢利嫁知你唔係用iphone就會block9你

我係絲 但我真係完全冇在意呢啲嘢

冇話你，唔洗咁強調自己

Match完又唔出聲係咩心態

唔係，我係覺得唔需要咁啫

唉想問同個男仔都傾左成兩個月 乜都交換晒
交換埋相都有繼續傾 我暗示明示都試過晒 但佢一路唔約我 其實係咪對我無興趣

兩條友喺度一齊扮比卡超喺度pikapika咁

咁撚癲

咪臭係囉，做乜9啫而家 呢個係傾計app啊屌

可能妳所謂嘅明示佢catch唔到啫

佢唔約你, 你可以主動約佢

係幾特別
巴打咁早嘅

識過幾個都係咁
一係見你岩岩轉新工就唔理你

得閒上一試水

有冇咁現實 唔用iPhone 就block 返新工又唔理
個logic 係邊度
利申：Android 9

我就覺得應該唔單止係用咩電話問題
可能係之前已經講過on9野
順便block埋

開場白開得唔好 啲女應都唔應

想講好耐，感覺好多女仔覺得呢個係畀人溝嘅app
一直都要男方主動，諗有趣開場白打動到<娘娘>，<娘娘>先肯開金口應下
如果真係有心交朋友嘅，大家都應該主動開下口啦

禁唔到既？

同個女仔幾好傾 傾左差唔多1個月 覆親都二百幾三百字

咁大篇文

寄信？

痴線, 筆友咩

咁又唔係一篇文既 係幾個話題咁一齊傾

可能係真毒

根本個個都係嫁啦
只係你接受到既程度去到邊

係囉，普通樣已經夠做

岩

hi想report bug
我用緊update version, iphone 8plus version12.1(16B92)
scenario: send唔到圖, click咗add圖之後無反應

好困擾 想send圖但又搞到好似好想問人攞tg咁
麻煩方丈幫忙睇睇

admin溝唔溝到女

利申有ipad

有冇俾到permission 俾HowsYourDate?
試下去Iphone 既設定 check 下

KO 小題大做了

一齊左幾個月

灰完一排
隔左陣無用,呢排用返...
又比D絲攪到灰

咁堅? 又係個app入邊識架?
想知有咩技巧

睇完5個ads有多個quota ?
睇晒又唔俾我match

利申：岩岩新down黎試用

佢講d 咩？

剷得，無謂嘥時間

利申：已剷apps

高招，另類抄牌

可能淨係想吹水

問下佢 想唔想識女友

好過我玩左幾日冇人so 我

開咗個ac玩，一齊傾下偈，男女都ok

我玩左幾個月都冇人so

落街跑下步算

見過未？？約第二次試水溫？？

我都係自生自滅

巴打一齊？

唔係睇5個廣告有多個quota去match人？？？
我睇晒都冇 係唔係我get錯

睇完你要去match 人

我禁左但話要等聽日

tg 我幫你睇下
howsyourdate_official

琴晚瞓唔着啫

啱啊巴打

約左呢幾日見 但佢呢排就愈少覆機
其實無心咪講囉 比希望你之後又打番你落谷底 好好玩咩

有睇開巴打啲post

interesting

乜match人係互相match㗎咩

應該唔係，有d match完即del 我

衰咩

咩都未講，應該自介太毒出事

點先知人哋del咗你

依家被人del會有通知

禁入最左個個鐘仔，會見到xx配對了你/刪除了你

未講嘢都俾人del？

講出黎睇下幫唔幫到你

肯定係自介出事

Hi,靚女，收幾錢呀？

你主動約佢啦

乜都交換哂啫係交換咗咩

其實見左又點
一樣冇發展

有冇詳情呀絲打

自介自己有少少毒

其實使乜咁上心？人生總會遇到好多過客

關係要雙方去經營。。。。感覺對方已經唔想同你經濟落去。。。move on

咪咁上心啦
人地想靚仔咋

無錯 日日都有新既人
覺得唔岩就搵下個啦

同一個傾緊唔錯，好期待見面
Handle每日3-4個match ,暫時唔再比人match
留返機會比其他人

其實有啲人影相同真人差好遠
多數影相靚 真人都勁廋

最熟悉的陌生人

即係影相7 真人靚？

佢意思應該係調返轉

網上識人有種電影“Her”嘅感覺

巴打有無艷遇先

網友其實係咪唔係發展為情侶 就係陌路人

用得呢個app嘅9成都係想搵到另一半
呢個唔得嘅就搵下一個
因為目標唔係要做朋友

你問非典型巴打？

唔會9成咁多
炮友
水友
過日晨

問你呀

未有呀 暫時都係初步階段

你有冇

傾左幾耐

個保證12小時內login 係咪真嫁?

等聽絲打故事

約左 呢個星期會出來

遇到一個絲，好主動咁講野，又不停咁讚人，好似sale咁...但佢又未sale wo
到底係真定假？ 自問唔識搞笑份人好木頭

再約佢出街

我怕太chur會令佢唔舒服^_^
慢慢嚟啦

算啦
網上識人係浪費時間，尤其無樣個d
多年經驗

係咪好期待？

都幾
唔知會唔會出完來 唔再搵大家

唔好諗咁多啦

對方覆得好慢 但其實有keep住講到野 慢下慢下我都心淡了

Hea下可能就突然降臨

今日突然想match一個傾計 講左幾句 我發現我講野方式同以往唔同左

點解玩左5日都無人覆過msg既

未sale就唔洗怕啦
唔洗咁有戒心既
當識個朋友

大家係咪見到好多人話好灰開始hea玩呢？
咁你就應該趁依個時候再主動啲
實行人棄我取戰術
識唔到另一半都識番個朋友過個開心既聖誕節先啦

無樣個啲
一係真係唔掂
一係高斗到暈

未遇過 sale

玩app可必太認真

我係嚟還神嘅
感謝方丈整呢個app出嚟 俾我識到女朋友
原來真係有人唔睇樣 唔介意我金鐘樣

唔係倒自己米 不過真心希望你唔需要再玩我app

幫我介紹俾身邊朋友

連續兩日match嘅女一句intro 都冇，點開話題

其實我同佢傾咗幾日就轉咗tg
已經剷咗個app成個月

一定唔會再dl返
唔敢介紹朋友用 我唔敢同朋友講係用交友app識

等聽日再match過

希望在明天

渣ga

女友都唔敢同人講
佢話要夾埋話喺連登識

點解呢 驚人話你要靠玩app識女？

唔會覺得好柒咩 要靠用app先識到人

柒得過喺連登識

痴痴地線..
寧願講係連登識都唔願講用APP識

你話用app識 人哋應該第一時間諗起Karen

樓主個sd相功能可唔可以比人preview一下sd咩相 頭先碌碌下禁錯sd錯相

其實而家網上識人都好平常啫
我好多fd都網上識返黎

係呀 但係網上識又唔同用app識喎
依家咁多交友app拖低質素
普通人聽你用交友app識伴侶難免會好多嘢諗
話知你方丈個app幾高汁
無接觸過交友app嘅9成都係一聽就只有得負面印象

你又啱
你話網上識咪得，無講大話呀
唔使同其他人交帶太多

成日叫自己玩呢啲唔洗咁上心
但真係一耐左就會慢慢習慣有呢個人
唔知自己想點

起碼有人陪你已經好好

未試過match到多野講既女

換個講法就係 你吸引唔到佢同你講野
個app 每日都有好多新user, 亦都有好多回流
只要俾耐性 抽多幾次 總有欣賞你既女仔 慢慢黎

好多回流
方丈整個feedback問下點解回流

其實真心唔想玩問題遊戲，有時甚至覺得好似俾人審犯 / 查家宅咁... 但問完，我答完，對方唔打算延續個話題，又再問我下一條題目... 點傾計啊...

利申：每個message都唔係少字

日日同人打招呼 又一日

個app係咪一個人最多只可以match到一定數既人？
點解我發現如果我繼續match人 會自動幫我del左d現有既人既？

人地del你呀

唔係 因為個通知冇